HKTVMALL啲生意多到癲！

買少少嘢要成個禮拜先送到貨

你太年輕
係因為佢而家行一條效率化路線
如果你個小區得你訂
佢會等多幾日先，集合一批。
相反，你個區係大熱，3/4日內齊嗮
成本效益運輸法

小乜撚嘢區呀屌你老母大陸仔

已經唔送我個邊想買都廢鬼事